# Все про телефонию

## Звонок на подменный номер

### Панель телефонии
Максимальное количество людей, которые могут быть выведены если у них один и тот же подменный номер - это пять.

## Возможные ситуации

Это вверху диалога

### Телефонный звонок не отображается

Если есть диалог по каналу телефонии (в разговоре или просто неактивный) или идет разговор в диалоге чата/мессенджера, то при поступлении нового звонка, оператор его не видит (во вкладке Новые не отображается) и кнопка Принять/Отклонить не появляется.

### Телефонный звонок может появиться с другим телефонным звонком (вкладка Отложено)

Если отложить текущий телефонный диалог на *n* минут, то новый звонок появляется в системе (принцип: один звонок В работе сохраняется), но, спустя *n* минут, даже при активном звонке, возвращается первый телефонный диалог из Отложены. Таким образом, может быть несколько телефонных диалогов В работе, но **разговор может быть только у одного**.
